女朋友咁話我，點覆好

「自己唔知邊度做得唔好就算我講一百次一千次一萬次你都係唔知」

屌你個閪

自己唔知自己閪就算畀人屌一百次一千次一萬次你都係唔知

你唔講點會知呀，八婆！

自己唔知邊度做得唔好就算我講一百次一千次一萬次你都係唔知

分手 以為成個世界圍住自己轉

感建分

係因為我覺得自己無做得唔好, 你講十萬次我都唔會做到合你心意嘅好。

『哦 係呀』

「你冷靜啲先」

你知既話改左啦，仲洗問佢？

咪撚講囉 無人完美 接受唔到就算

我唔知咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人講撚咗我知先我係咪又可以屌你唔撚知先？
係咪覺得我唔知，自己就好撚有優越感，係都要加多一兩句屌我先得？
乜撚嘢事都實有第一個人講架啦，係咪個撚個都要屌人「ＸＸ都唔知」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時諗撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知啊嘛，傾傾下計無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話我知囉我屌你老母，你知又唔撚講我唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

「你究竟係鍾意我？定係鍾意合你心意嘅我？」
「如果你鍾意嘅係合你心意嘅我」
「咁樣我就唔再係我」
「既然你鍾意嘅唔係我」
「咁我哋喺埋一齊已經冇意義」
「你都係同你心入面嗰個幻想形象一齊啦」

「自己做錯咁大件事 你唔知？！！！」

不要從字面諗
要諗條女點解用呢d態度講
好容易可以得出一個結論
就係佢唔like你

是咪佢條件太高
還是你條件過低
如果佢條件低過你，你不妨一巴車埋去，之後分唔分，你決定
如果佢條件高過你，你一係做狗忍忍忍，一係自我增值，一係一巴車埋去攞個尾彩

首先點算好同唔好？用你把尺去度？
其次，你講一千次一萬次我都唔知會唔會係你表達能力有問題？

發脾氣個陣不嬲無邏輯
等佢下左火先再傾

快啲改 唔係好快分手

如果樓主唔係打算分手嘅
可以試下咁講
「我就係一個咁蠢嘅人」
「我都好憎我自己咁蠢」
「我知你一直都想我醒目啲」
「但我都依然係咁蠢」
「連你都救我唔到，我知道我已經冇得救」
「你都係放棄我啦」

真係夏蟲不可語冰

即著

「唔好嬲啦 係我錯」

以退為進 唔好覆佢

啲邏輯呢. 思維混亂. 唔明先係正常人.

「你講你錯邊啊？」

咁你想點

利申：咪

係Shit. Test嚟

你回佢表示認同，記得講埋 "你覺得好攰成日都唔講清楚要人估你好厭倦呢種溝通方法，同埋你對佢仲有感覺/情，但係呢個時間大家都需要冷靜吓，到大家都覺得可以再冷靜返溝通到時再傾返件事"

重點: 喺呢幾日你約你啲 backup plan (無就約佢識嘅女仔-要佢覺得有威脅嘅)出街，記得影相放上ig/ fb/ tweeter 總之對方會睇到嘅地方(唔好射落海)，記得玩得開心啲

至於出街做咩，一定一定要做你條女最想你同佢做嘅嘢(而你係無同過佢做)，比如佢想去廸士尼/去食日本嘢/睇風景地點 之類

如果你無 backup plan 就準備呢幾日佢會做返我以上講嘅嘢，即係帽事嘅 hehe

同佢講:你含啦

仲約佢覺得有威脅既女仔係咪唔識死

咁姐係佢講過發現冇用🤔

「我知我冇記性，慢慢改緊喇，乖啦吓」

認錯就夠

其實仲有一招
就係你仲嬲過佢，拍埋台，man d
唔可以縮

覺得係好煩膠、公主病，
之後少少野唔順佢意都會拎黎屌，
繼續拍都會成日嘈

「咁你買返個包包俾我 我就原諒你啦」

教你句無敵回覆
「妳令我好大壓力」
之後唔理佢幾日
條女就會覺得自己係咪過分左之餘
又會覺得你知道錯 同有反省

實質你可以一成不變

佢認真答 定 平時吹水嗰種先 有唔同答法喎

啫係啲野講左好多好多次，你都冇聽冇上心，話你都廢撚事
你自己明左咁下次先唔會再係咁

結論都係一巴車埋去

係咪每個都一句嘢聯想曬成個故仔

女朋友出現

千奇唔好分手
唔好放呢啲極品出嚟害人

樓上話答令自己有壓力要冷靜幾好

哈 又一pair 準備分手 開心

覆佢okok

飛鳩左佢

男人夠係咁 收皮